有冇 行內人士 可以講下點樣去apply 空少呢份工

我有興趣去做

做過侍應未？
有冇飲食業相關經驗？
抄散做過未？

摩打脷 大9

有呀 外資連鎖餐廳 做過4年pt

大屌

講到空少好似係一個門檻好高嘅職業咁

即管睇下成班鍵戰去申請
有幾多個入到